普巴都一億 軒達臣值幾多🤔🤔🤔

.

保守估計三億

英格蘭隊長 利物浦隊長
跑動又多 勤力
3億起跳吧

用普巴做標準 簡迪30億都得啦

唔該唔好拎條濕柴同簡迪比

簡迪有頭髮？

你收皮啦，普巴係施丹同派路混合體呀

如果有頭髮就勁值錢既 搵隻猩猩黎踢啦

獌聯咪搵咗

隊長 3億
英人 3億
————
6億

2球

蓋

燈到入2粒

蓋狗又柒

軒達神即刻升值到8億

收下把臭口啦

蓋清多謝你

牙蓋連著巴都燈返生